輸正就黎俾人斬 你問我答

問乜柒都得

想忘記過去🚬

輸左幾多錢

Total都輸左5-6萬美金左右

買咩

bet which

乜都有

美股

輸正股?

積蓄輸幾多

全部option

做long定short輸多

一定long多啦

錯side就無3成

Short好難輸得大

點解比人斬？

輸40幾萬姐

無錢交學費

俾自己斬

唔玩正股玩option 輸都抵撚死

都係既 正股可以坐下

渣住貨做short call教我點輸

揸intel你咪含撚

巴打
我認得你
我都朱好多..

試過就算啦
唔好玩落去

做遠啲
永遠只做下月到期同大於自己買入價
目標係每月2%

依家個時勢
我轉舊經濟股正股+sc
科技股正股加long put

唔好講咁多, 食飛煙先

人地買option係對沖正股
你就全option

想入門玩，有冇咩建議